依家啲人係咪傻㗎

啱先食嘢聽到側邊個男人屌，話樓下個club唔開無得打波同開枱，話乜野隔離有人瀨野姐又唔係呢度
點解啲人可以咁黐線

講乜鳩 想表達乜

下下都要深層表達？
字面意思，唔係要加兩個助語詞掛